新垣結衣（214）我真的就是想找你問問的

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 気づき篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

抱抱日留名

1001

留名

嗚嘩~~~!!!

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係My Boss My Hero
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 215
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

第一頁留名

異教徒準備畫畫留名

正評比標題

Good Night

First page

結衣好有肉

大家好

早抖

你地係咪唔記得今日咩日子

抱抱日

抱抱

明明我第一個留言就係抱抱日

屌

冇人睇到

咁快214
仲未畫MBMH添
下個post就係

心姨

依張相真係好正
Wallpaper

成熟美

呢到我睇live已經諗緊係咪突登
上集最尾又賣戶田代言果款啤酒

呢張隻眼太誇張 灰色大眼仔嚟？

取消你個頭呀

巴打好似唔見咗幾日

真係好靚，但覺得露得太多，結衣密密實實先最靚

呢張啲女人味出哂嚟

有冇人需要我

好似拎住爸爸

編輯啲咩？？

咩都有d 都係佢地係衣之國download既
好似主要係綜藝

留名
BTW, 新相好靚, 好想要高清

得閒溫豬唔得閒死呀 Lh2都kick咗係第八集幾日了

好想抱抱

暑假都要溫書

我都追緊LH2,睇到古美門比人罸企

有冇人有720p轉職代理人01，我手上只係得396p，會睇到盲

CB3 第6話FIX字幕

忍到聽日先睇

新post 獨佔

不了

早啊各位!

原來塊面真係尖咗小小

屌你老母
無麻醉開刀聽到佢嗌 頂唔住
睇唔到落去

今集好睇
btw 4個有2個進化完
差2個女仔

進化完?!

如同夫妻的兩人

第6集 13.7

睇唔透
啲人劇透用深藍細字都係有人用紅字白字quote跟住劇透

早晨結衣

岩岩睇完第六集熟肉

呢集先應該加長15分鐘 質素比上集好太多

成本問題

真係朝早先黎暈一暈

睇到呢張相仲邊有集中力返工

今集質素直追前兩季

上一集真係唔合格

大家覺得我應唔應該開新cb睇

你睇到邊

係今集
下集因成本又要變回妙手仁心

下集又要見到德松醬油X米之蓮廚房佬

我啱啱先上返水 一集都冇睇

粒膠咩意思？

今集有一Part又要追返前兩季某一到既劇情

睇到果Part可能會唔知件事既嚴重性

建議追返前兩季啦

連劍心都鍾意廚房佬條線 痴線

不能同意更多

所以我尋晚潛左

今朝睇完熟肉先上返水

好耐無睇劍心劇評

佢劇評好似唔識跟時代轉變

有D我無睇既劇睇完佢劇評 ，好睇都變唔好睇

返工撚淨係睇咗op前嗰段熟肉
老老實實段輕鬆梗幾無聊
冴島不嬲都西面㗎啦

下年dse

廣末涼子把聲唔多好聽

下年...

可以直接些牙俾我執

廣末涼子好正喎，Mix都有份拍

上一代女神

Thx
我想知條友用我個帳號搞咗啲乜嘢嚟

無留意 我潛左水12小時

岩岩上返水

我七月開始潛水

怕咩

好正常姐

條友又開埋post又盛
屌究竟我個帳號依家變咗乜嘢

無事發生

你追返Code blue啦

Join 花心黨

唔覺冇事發生囉

我少睇其他Post

(187)#498 都係你做

我都知，佢真係靚得幾交關 最大弱點應該只有把聲

依張係我自己send錯
就係條仆街WhatsApp send俾我

雞仔聲上一代都好多人Buy

BTW Gakki最好

結衣以前都係雞仔聲

廣末到而家都係純雞仔聲

唔知點解覺得會有CB4
不過變左4個後生既做主角
做爛個名為止

我未見過有某劇續集會將主演變做其他人

下集痴撚線....

下集終於到山P做主角?

是但啦 反正都都分薄晒嫁啦
有今集呢啲level就OK嫁喇!

其實三季個主演係咪都係山P
我一陣開第三季嚟睇吓

過埋下星期

CB3最後一個月應該要進入直路

唔好再拖係其他線到

忍唔住了

資料上係
但劇情唔係佔多好多咁

但有救世主設定, 不過呢季已經打破咗

上兩季佢都試過睇漏症

不過主要都係講佢既心態變化為主

又好似係 第一季睇牙睇漏咗糖尿病

Yes ar

隔左七年，今集講果件往事我唔係前兩星期睇返

真係鬼記得

把聲真係幾難聽

我覺得唔錯

樣就幾正，但把聲就真係

大家都怕雞仔聲

點解要係06, 仲要有簽名

買買買

岩岩睇埋熟肉
下集應該會回憶返鋼琴女做既果個手術
睇今集最尾同預告 應該係藍澤淆底/某原因最後操刀既唔係佢而自責

睇唔明

買啦買啦

佢唔似會淆嘅人

我諗只係佢答應左鋼琴女係無後遺症，但對鋼琴女黎講彈琴比佢條命更重要，藍沢而家失約，令藍沢覺得詛喪

下集結衣開解佢 應該會多d戲份

好想Gakki有自己既一條線

聽日打風 未過probat無人工

咁誇？
我唔知係咪一樣

放風假 我LIKE阿

出面9成都係無人工

打咩工咁慘

打風關人工咩事
唔係得 monthly或者hourly咁計咋咩

講打風又諗起個鬼佬清道夫

未過試用期 你未有正式既公司合約 紅日睇公司 但打風通常自動當做no pay leave

未睇過 哩套咩野黎 ?

紅日係指公眾假期 唔好問乜星期日算唔算

第一季邊集 ? 想重溫完先至睇今集

咁星期六算唔算？

我係咪應該問下人聽日打風我有無人工

唔識玩yahoo 拍賣
1yen嗰啲係乜嘢意思
點樣先搵到佢出售價

你唔好玩啦
你簽果時講曬架喎

今集開頭搭lift果到白石問新海手術情況
新海呆樣個近鏡+之後話: 無論係邊個做(個手術) 結果都會係一樣 好彩係由我地來做

最尾果兩句對白
藍澤: 拯救她的人不是我 我只是打破了和她的約定

預告白石又話究竟8月7號果晚發生咩事
所以我估手術當日藍澤做衰左D野先有條鋪左咁多集既線

我part time 不過打風果日如果本身on duty既話會當返平時返工無OT既時間落鐘
可以寫0830 - 1700

可能係中途有意外

返去俾你

唔通係EMS無晒人佢做做下要返去,結果唔係佢開?

出月薪應該有錢

就係底價一蚊

留名
熱到飲哂公司兩支2l 十六茶

笛笛該

原來係你

巴打可唔可以share寶庫？
睇左好多結衣嘅劇，想keep返份保存

前幾日已經喺舊登pm過你

email: lowmay233@gmail.com

今集果件事係戶田果單野？
應該第二季6~8集左右

好呀，一陣覆

當中應該係講緊吉田羊個仔果件事

依家出街踢波
依家講定先
我永世都鍾意新垣結衣

唔好做傻事

依家出街踢波已經做左傻事

去邊間醫院探你

37度去踢波，真係唔怕中暑

大家祝福我啦

多謝

我去同白石坐Doctor Heli救你

順便拍拖

一出地鐵影感受到地獄嘅氣味

龜縮寫字樓中

岩岩睇完EP6
我都覺鋼琴妹個手術有事情未交代
因為以佢地遇過咁多不幸, 應該唔會因為無失誤既情況下內疚
起碼未至於放棄前途
所以硬係覺得藍澤有不足, 新海幫佢隱瞞
最後重要墜機

屌落雨

可以返歸

S警官如果直接跳去睇第9第10集同電影

係咪會唔明白?

今集

睇咁少唔明整體劇情都好正常
但淨係為左睇結衣都可以嘅

聽日如果放風假

就可以專心煲下

呢集應該係繼上一集咁廢之後既拖累，呢集精彩返好多，唔比第一二集差

人人出左字幕未

上一集實在太
今集有返少少上季既水準
希望下集收視會回升

未, 人人整CB好似係比其他組慢

人人出左可以翻睇今集，今集幾吸引我睇

下集希望會升返去14到15左右

shared

戶田果單仲記得 但第一季睇漏咗糖尿病果度就真係要重溫下

藍澤 ep2
緋山 ep6-10

睇完吉田羊個仔件事再睇尋日果集比較易理解

今集緋山既劇情唔睇果件事比較難代入

新post留名

依家走都走唔到

踢波先嚟落雨

唔通連個天都唔鍾意我阿

Thx 好彩你地劇一劇透，唔係真係睇到變黑人問號

Nick young問號

結衣問號

頭先追完今日子 之後應該睇咩
睇左月薪架啦 好正

戀空

LEGAL HIGH

之後睇飛翔公關室

呢度叫開逃恥

LH 等第 3 季先至睇都未遲
依家播緊 Code Blue 3，緊係食住個勢睇 Code Blue 先啦

岩呀 睇左Code blue第一二季先

LH3真係黑人問號

出年就算有都好高機會係逃恥2

下年一月已經幾乎確定有松本潤木村文乃

同一單新聞亦傳出下年四月就係逃恥2

逃恥 2 咁大獲 真係好難想像個劇情可以點延續落去

有機會既

想問各位逃恥漫畫係講到去邊

堺雅人上左神檯都唔傾向再接呢類超燃燒生命既劇，我估

8號！8號！

堺雅人講過lh2 已經係破例接續集
因為佢覺得續集既角色無等點發揮
加上佢都話lh d 對白又長又難講
所以lh3 真係未必有可能

期待下逃恥2吧

Gakki一年先一套劇 要好好珍惜

堺雅人+新垣結衣 採訪

可去21:55睇>如果有第3期的話>要變成家庭喜劇>總之要小黛有B>要到結尾先知B的父親是誰

佢地ff姐

GAKKI都唔知點比反應佢
堺叔講到HIGH左

堺雅人講既野勁深

個訪問一開頭咪話左以前鍾意d 角色愈多對白愈好
拍完之後想以後寧願要d 少對白但係多發揮既角色
因為太多對白好辛苦

個人叫開僱傭

仲諗住今日子最後會記得佢添

侵

德成

咁有冇玩門鐘

歡迎新人以深藍細字討論劇情(以免劇透)
如果今日子咁就記得佢 我會覺得係爛劇 咁樣結局 等你想像厄介一步一步嘗試係今日子心入面留下記憶先好

吾想睇但無時間，要刷cb

既然主角都肯ff第三季劇
用CB3做例
少D外景無咁辛苦
加番感情線發揮

LH3如真變成家庭喜劇
話唔定堺雅人真的肯接
(其實我個人唔buy)

就係一年一套先唔想結衣拍續集

agger

古人

太有文化sor

呢度好笑

有聲

仲記得呢個

你仲記得結衣咩

咪搞事

講事實又叫搞事

個下叫聲

邊度有得買咁大枝

LH2有廣末涼子 個D集數好好笑
同埋我覺得LH2仲好睇過LH1
但再出第三集就真係不了,好難超越第2集

Lh到家仲係只聞樓梯響 無謂等啦

反正覺得有廣末嗰啲集數好尷尬 好似佢出場為出而出咁
反而喺lh1 sp第一次出場自然啲

LH1原來有SP架
我無睇到直接跳過左,唔怪得第一集對羽生無任何介紹喇

唔關事 羽生喺sp冇出場

咁姐係LH1個SP同LH2無任何關係???
如果係就遲D先再睇返

有介紹廣末出場囉
遲啲先睇都唔遲嘅

今集CB3回復番之前2季水準,有醫療緊張位,又扣到各人物性格

求翻譯

你個名

唔知點解覺得下集係白石墜機

白石拎住電話驚訝樣喎
好似4眼 結衣 戶田 比嘉都係醫院
應該山P+一個實習+護士

「因為有雪糕同凍飲，所以會同staff 既大家講多謝。」（from 制作人員）

「喺勁熱既7月拍攝既時候，每當嗌『cut!』果陣，演員成日都會用水淋下個頭同洗面。
特別係喺拍緊直升機入面既場景，因為入面又焗又熱，每次嗌cut 果陣，大家都會飛奔出直昇機然後潑扇降溫。而呢個時候，Gakki 都依然係非常溫柔，展示出佢體貼既一面。

有一次因為太熱令到一位staff 中暑，Gakki好快就發現之餘，仲好溫柔咁講『你無事呀嘛？』（大丈夫ですか？） 喺幕後staff 面前都喺Gakki 都係天使一樣既存在呢。」（from 富士電視台相關人員）

電腦壞左 就咁用手機憑睇左一次幅圖既內容既印象譯出來

應該唔會, 官網張圖似係出事之後開聽證會個D, 白石係leader所以同橘都有去, 機上面係灰谷雪村藍澤
利申9up

大師
可唔可以譯多篇文

有聲 好溫柔

鏡頭都係剪既姐,反而覺得今集藍澤出左去,無理由下集都係佢

原來仲差一段

「有次喺拍攝醫院入面病人既場面果陣，休息中既Gakki 行左出來走廊。咁有位病人就走去Gakki 面前就講出『我一直到支持你架！可以同我握手嗎？ 』既願望。結衣就笑住咁回答『多謝你呀。 』並上前同果位病人握手。」（from 飾演病人既staff)

如果唔太長都可以試下既

一世唔洗手

完美
真女神

yasashii

可以同結衣握手
sor 巴打們 最後果段應該係喺間醫院入面既真病人講既 而唔係staff

唔睇名都知邊個

侵咩意思 我知我d 中文唔係幾完整（太耐無寫中文喇

侵應該唔係講我

有種高級感

好啦各位 準備好入院未

話你呀 次次都 再唔係就

如果唔太長都可以試下既
[/quote]

就係有啲長
冇人譯

邊篇？太長既話睇下聽日打得成風譯下

雀斑

結衣，好きだよ

呢篇琴日好似睇過
其實琴晚有諗過譯 但係我部電腦拎左去整 用手機譯有d 麻煩所以停左
比d 時間我

可以見到結衣仲握埋手
要我住成世醫院都得
前提係要有白石醫生

靠你啦
好鐘意睇CB呢啲花絮文

我會想同佢合照

又係時候晚安

晚安喇

表情分100

一見到忍唔撚住咬咗落個膝頭哥
我想見bb呀

追新番出了第6集

咬膝頭哥？

希望聽日真係8號

有無巴打有呢集日綜全集

2017夏季新番之旅

大部份綜藝喺頭post會搵倒

獨佔

獨佔 超然地位

要有啦

有咩？

Good morning

打風
屌你老母終於放假

早晨八號

我不嬲都放假

四個月無紅假，終於有假放

放暑假放到悶

暑假咁短都放到悶

無紅假好難捱

九號風球

今日可以瘋狂睇cb 3

劇透heli出事邊個響直昇機

估錯哂，即係上禮拜慶祝戶田淺利生日個日可能仲拍緊第7集

白石終於唔係做接線生 不過玩d 咁既野
好彩staff 全部都無事

好似估中左，有無翻譯

要出動heli，因為灰谷太心急冇注意禁止行為搞到飛行員急住降落而著陸失敗
大家都冇事但係就送唔到病人去醫院
好似係

你邊有估中

平交道上（馬路鐵路交匯處）發生意外，白石同灰谷坐dr heli 到現場，緊張既灰谷做左d 禁止行為，令到pilot 話要緊急降落，然後 dr heli 著陸失敗。 雖然staff 全部都無事，但係要搬送患者就已經係不可能既事。

扮晒估中 然後紅字先係重點？

我記得真係有人估中嘅

我估中白石坐直昇機

通常預告吹到好大嘅最後都係無咩事，你估安達條粉皮夠膽寫到好似黑田咁無左隻手咩⋯⋯

佢敢寫白石少左忽肉少左條毛既話 我諗有日本會有人寄刀片去富士/直接比安達

寫山P咪又唔夠膽，所以只可以搵戶田同冴島個啲落手

今次錯個個係灰谷啵，係睇白石會唔會又頂罪

唔怪得之前幾集除左感情戲就唔識寫 就係咁搞冴島同戶田

話時話點解又係個gay佬? 岩岩果集又係佢
名取果集無乜講現場直接鬧左就完

Good Morning! 10號風球

比返紅白我, hate廚師線

結衣好似嚇到

D相係佢自己提供定係人地搵？

lm

自己提供 應該

重刷緊第6集
前後睇咗4次講早晨嗰part

十號風球, GAKKI攬住我

請到青山 post 增加人流

唔小心負評咗
Sor

我都睇左好多次

THX 上面呢位我LOOP左成日

結衣，好きだよ！

打風睇電影

麒麟之翼

ジョブチューン～アノ職業のヒミツぶっちゃけます!SP 好似幾好睇，點解得生肉

十號

特典

岩岩睇完她的情書，究竟一個後生仔比個阿婆寫情書係咩感受

雖然咁樣可以識到gakki

sorry, 我未睇。

又買

SOR

二手二手

個到結衣個角色應該好唔討好先啱

睇黎今日應該睇番幾集cb3

只限香港澳門售賣嘅版本

4,5 淨睇結衣cut
1,2,3,6 可以睇幾次

又未去到要淨睇CUT 嘅

係咪我miss左d野
點解第6集個腦死亡個小匠會無啦啦訓左係度
之前都無講過佢

冇啦冇啦

我無買到港版

無特典

應該完全無提過腦死之前的事

第6集劇情好返d
(但gakki戲份仲係好少 ）

想放棄CB 好悶

為左gakki
幾辛苦都要睇埋佢

利申:重未夠膽睇

無啦 連生肉都好難先有

我都係

我戀空都未睇

戀空都有想打爆電視的衝動

啃完一個鐘生肉個人好攰

CB 幾

cb12 好睇喎

cb12 好睇喎 +1

眼鏡娘

睇結衣應該係愈睇愈精神

但成日等幾分鐘先有一幕結衣，生肉又聽唔明其他人講咩，要用腦估估下

戀空呢套嘢等你真係好得閒先睇啦

曲線召喚筆

劇情討論唔Size1加Nevy嘅成世冇得睇結衣

又話係成名作

前半劇情未必個個頂得住掛

幾年前係高登(好似眼鏡娘POST)見過呢幾張, 個陣未識佢
原來係GAKKI黎

姐係點

前半段劇情有D虐心

會受唔住

捱得過頭半個鐘就會明點解
我就頂唔順 所以頭半個鐘後既劇情完全唔知

頭半個鐘後先係好睇既位

但其實都虐心
想知自己google 啦

鏈胸好似係笑片黎架喎

Gakki smile

好虐心

屌你老母白頭佬

啱啱睇完第四集 點解最尾會咁架

彊小白
有無人睇過？

而家明點解要紅色大字屌廚師佬啦？

係咪講佢？ 最尾我淨係記得noah 同 雪肌精

今集叫做多返啲手術同搶救鏡頭，算係勉強收貨，要再多啲呀

41分鐘無人

不嬲都無人

白石

原來辣妹掌門人有TODA
同GAKKI真係有緣

好多新既gif

邊個負皮me

負皮上一頁

利申唔係我

塞仔唔開台啦

你而家先知

厄介呢排少上姐

唔係虐心，係九唔搭八
你話真人真事我真係信三成已經係極限

岩岩先開始睇
點解個男主角咁ON9嘅

BTW, 又有生瀨勝久

厄介睇左cb3未

厄介bbg

身為一個關於醫療劇集嘅擁躉，今集都有半分，不過仲未有得同code black fight

因為套劇個設定就係咁ON9

冇人播劇

聽夜先播

有幾套都唔知咩嚟

Iruma

涉谷15神劇

睇咗咪知咩嚟

因為個原著小說作者到而家都冇出過嚟
你話佢唔想令自己生活再起波瀾我接受
但話佢根本就冇發生過咁嘅事只係為煽情而作都合理
因為大家睇過嘅都會知成個故事有幾令人難以置信

中間三島花嗰套係咩嚟

Smile(好似係)

可愛巔峰(自己覺得) 三島花都唔識
快睇smile啦

我都覺得好可愛

屌正到痴線 呢幾日就睇咗佢

有冇人同我一樣睇到結衣好可愛個樣會忍唔住呻吟悲鳴

三島花都唔識

三島花係好正 但係套劇唔係人人頂得順

建議唔睇男角淨睇gakki cut

見到結衣個樣就已經有種感謝主嘅感覺

難得推到人睇

人類巔峰

邊有真正GAKKI CUT，之前都係得3集之嘛，所以都係睇晒佢啦

套劇其實好睇架.. 淨係睇cut..

又係時候吹捧小花啦

男主設定 , 雖然畀戀空好，但一樣負能量重重。

亦因為e 套劇，我有考慮過唔睇銀魂movie:小栗旬

如果有上帝佢望住結衣會有咩感覺

唔敢睇你啲藍字

Masterpiece

仙人買咗咩？

雞麵十六茶meltykiss 真係純粹為結衣買

瘋狂買十六茶

未睇

成個鐘無人
獨佔下先

雞麵

投哂降

唔經唔覺，鍾意左結衣八個月了

同我差唔多12月頭入坑

又係時候說晚安

邊到有得睇smile

因逃恥而入坑

為 binc 而入 post

拿拿林入寶庫啦

本薄厚過字典

一睇結衣我就覺得自己冇哂雄性賀爾蒙
次次都會睇到悲鳴咬手指掩面另轉面

我都想知

睇逃恥係一生人做過最正確嘅決定之一

逃恥真係好岩比我地用黎FF

想貼CB3 第6回劇透圖
但好似好多人未睇

嗰日神推鬼㧬咁走咗去睇逃恥
嗰陣我完全唔睇日劇咁滯
可能呢啲係我同gakki嘅緣份

G

逃恥之前無睇過結衣既劇 覺得結衣無乜特別
純粹係因為d 人話結衣跳戀舞好可愛 好奇心之下就開左第一套來睇然後愛上左結衣
(未正式睇逃恥之前仲曾經覺得星野源首戀唔算好聽

本來都唔算好聽
係結衣帶起

夜晚無聊走去開電視睇tvb 結果就咁中左毒

元祖小雞系列好正呀

我係有個朋友介紹我睇LH之後
覺得結衣真係好靚好可愛
睇哂兩季之後就咁岩逃恥做到第四集
之就完美不能自拔啦

傳說中有一道咒語可以召喚到沉睡中既痴線佬
獨佔

唔好獨佔

我都係本來一套日劇都冇睇
可能呢啲就係命中註定

啱啱開左smile 小花真係好正

比你地搞到我都想睇
睇埋辣妹就開

快d開啦

唔獨佔個個都潛

早晨

番工要捱夜睇歐聯真係要好大決心

我曼歐聯加油

我睇NBA的

Can

放完風假無哂人

打完風第一日工作大把手尾要跟

我做美國客，其實今日都幾多野做

暑假悶到抽筋

今朝返工成地樹葉 好彩無冧樹

中間放日風假真係叉足電，返埋聽日又放假

扮工獨佔

獨佔份工？

有料

推

發現打完個風少咗好多人
係咪呢度本來好多澳門巴打

好多野做 叉叉電先

本身都少左好多人

食完飯訓晏教

屌㩒錯

琴晚睇波好攰

腥些放假

畫畫啦

尋日放假好攰

大家潛哂去邊

停車場
好辛苦

第一次見到呢張嘢真係笑咗

好old school

即刻開咗呢一幕嚟睇
點解cut咗咬手指

好想畀bb 咬
眼紅堺叔

眼紅

我想咬結衣多啲

行咗幾間759同360都冇

收工

優品好仆街
次次去唔係成日有
咁岩畀我見到得返一支

傻佬生瀬

係比人搶曬熱賣
你見7-11 已經有好多分店無貨
沖繩菠蘿汽水就大把貨

360 $18兩支當然好快無

收工留名

好多痴線佬去入貨？

其實好好飲

係日本飲過，覺得還可以，但唔算話好好飲

認同

解渴同消滯一流
日本買又大支又平

2L萬歲

7仔15蚊一支都搶住入咁癲

第7, 8集預告又係緋山

飲16茶係身份嘅象徵

諗住佢中過招唔會再搵佢, 點知都係佢
同冴島一樣悲劇屬性

正既係結衣個look

咁係因為結衣正

CB3黎講得第一、二同六集收貨

9月20日 ミックス。 完成披露試写会

簡單啲講就係無廚房佬嘅集數

塞仔先最正

其實係呢幾集先多啲手術同搶救鏡頭

第一大重點：白石有唔少出場機會
當然手術鏡頭同無廚房佬都係重點

廚房佬得罪左你哋啲乜點解成日針對佢嘅？

其實係安達條仆街係咁加感情線，睇見就嬲

我要睇手術同搶救鏡頭呀

巴打無睇cb3 咩
明明用白石做名

你想睇老男人老女人調情定開腦開胸先
事實係因為佢同緋山1d都唔襯, 去左康復中心就唔好出現啦

講劇情就記得補番藍字

太遲啦 我已經睇到晒

咁唯有快啲睇到LIVE

我連cb2都未睇完

渣ga

明明睇紅白7年後終於過同居生活
點知同我拆「紅」出來同廚房佬
「白」在醫院大講＞千祈唔好＞「紅」都仍然想去馬

大件事... 申請左BUY衣衣AC...

結衣，好きだよ！

一齊買買買！

玩嘢？

sorry

邊度？
759？

唉屌屋企附近冇360真係好dum春

低B結衣經常出沒 第一次見呢張相咁清

仲有冇多啲低b結衣

LH2拍的角度係向結衣拍的
所以係正面咬

想問下有無巴打儲左逃恥 DVD特典入面，結衣 + 偽毒源 + 野木亞紀子三個幫最後一集做旁述個條片？

我記得以前B站有（仲要有字幕），但宜定搵唔返

真知子

sorry下次留意番
自吞一打

低低B

嗯 新加入嘅資源入面有
但星空巴幾時得閒放入寶庫 我就唔知了
巴打有需要 都可以share呢條片比你先

redeemable01@gmail.com

多謝巴打

呢張

好S

後悔入post

好撚好食

浴衣嗰張

個眼神好好笑

Why?

多謝米羅巴，大感謝

劇透掛 好多

好數係啦 咁多冇藍字

好彩忙到無追post
利申2集無睇

Friday

金曜日系列永遠落去得唔得
晚安了

用糯米飯整

獨佔雞仔麵

想問下邊到有得DOWN LH1 SP
搵黎搵去都係死SEED

冇人

突然間諗倒個(希望)CB3發展
白石每次危急又或者無助既時候
好多時都係打比藍澤求救
好想之後白石可以突破倒呢個位置
成為可以完全carry倒既leader

伊巴正式重返我曼

Gakki

Good morning!

演出作品 > 電視劇

星期五
仲有無Noah?

寶庫

實栗

10點先有

可愛

仲有幾多集未出

希望出到年尾

一大清早已不能專心工作

有一張有山丘

今日唔準時

出左

youtube出左

有無巴打識日文可以解釋下呢個係首映?

分左兩個活動咩黎

不得了 啲動作

上面係睇戲前嘅講座
下面係睇完戲之後嘅謝票？

利申9up

上面有300組600人

下面得100組200人

差天共地，想知係咪兩個活動都有Gakki參加

可愛到犯哂規

我暈喇

對住螢幕傻笑中

翻譯：
「喂...
(惡意賣萌 )
聽日帶我去邊呀？」

欸嘻嘻..嘻嘻

求解答

嘻嘻 低b

遮面

佢知我鍾意佢低b

望往你

個廣告痴線架
好想買車帶bb出街

買買買啦

早

忍唔住換左wallpaper

有無識日文既巴打

都係覺得依張世界第一

好似鬼太郎爸爸

露肩既小小性感同老婆既可愛氣質有d唔同
我都係鍾意老婆感覺既結衣

嘴脣色唔靚

Yes

我都覺露肩唔太靚

梗係啦fan 巴鍾意埋d 心口起伏又露腳果d

BB形象唔適合心口起伏
不過露腳露腳趾另計

腳
腳趾

腳趾幾靚嫁

唔睇名都估到

今次仲未有翻譯嘅

頭先翻譯左啦
「喂...
(惡意賣萌 )
聽日帶我去邊到呀？」

得一句唔洗翻譯都得啦 之前都有講過

粒粒腳趾

好熟

係咪某TVB劇講阿蛇既腳趾

呢張太似我細個仔時的媽咪

...

我諗起粒粒雪糕咋

證明我d 翻譯無人睇

其實我未睇

結衣，好きだよ！

我依家去開戀空

我明天睇

校服短裙

係花叢到

fan 巴淨係記得呢d

咪劇透

呢個鏡頭

bb: 點解你會搵到我嘅
三浦春馬: 係愛嘅力量

我睇到草叢啦屌

當日我就係睇到呢到就熄左個player

睇過鏈胸先係真痴線佬

根本虐心

睇過成日戀空先係真.究極痴線佬

直線召喚筆巴

未到一半 就捱唔住

當笑片睇就得

而家啲廢青

睇哂成套, 無咩野姐

認同無咩野, 之後睇番MAKING心理會即刻平衡到

所以我話捱到30分鐘已經好叻

訓晏教訓唔醒，要鳩流流等到六點收工

又不是恐怖片，鬼片，默劇
仲要係Gakki演
點會捱唔住?

睇完
Ok嘅 只係前半段真係

我明㗎 前半同後半你當兩個故事睇就得㗎喇

所以我真係有啲難相信佢係真人真事

無感覺是咪唔正常
利申3刷

無感覺

白頭佬

支筆呢 仲唔出黎分享下心得

就係因為個角色係結衣演 虐心程度先咁大

經典戲黎
試下抱住一個欣賞結衣成名作既心態去睇

白頭佬我屌你老母

下一站 花水木
依家訓先

今日金圖

自從鍾意左結衣之後對現實既女性唔感興趣
但又得唔到結衣 我好辛苦呀
每個星期五都好虐心

翻推

我諗大家都有同一煩惱

但Banana man都係去搞笑啦

Gakki唔係你既落下女

花心黨幫到你

去馬場Post睇奶

去睇下<<有冇巴打覺得XXXX好正?>>系列啦

大師，係咪唔會翻譯上次CB3篇文喇

自從同爛筆睇左成日之後
就無乜感覺了

花心

花心post可以解決一切問題
包括生理

嘩 你班人面獸心想引我中伏 我個心只屬於結衣一個

我無高登A.C.

想入寶庫係咪要留個Gmail係到

等星空巴見到

me2

相機友注意

擺低啦
佢上水呢到會有人幫你推

chaklung131@gmail.com

麻煩哂

瑛太好幸福

老婆係木村，又同Gakki演情侶

有冇人有興趣

好想買
最近砌gunpla砌上癮
但係....
無錢玩PG級以上

陣間7點開訂
不過成$1900
依家仲1516緊

留真emila

佢出年二月先開始出貸
唔知到時個價會唔會比人炒到勁高
巴打如果對wing有愛又有餘錢
真係買得過

Who

歌手+model

[black]我搵到啲野[/black]

木村Kaela

留假

竟然搵到戲院有得買
結衣萬歲 祝Mix大爆

[black]吳生你好[/black]

[black]你好[/black]

有咩意義

巴打好靚仔

等我呢個星期攞返部電腦先
用手機有d 難睇住篇文 要轉來轉去

係咪買左飛睇

見到呢張就知係腥些
幾乎得腥些會用

極危險

我究竟睇左咩

當無睇過

你哋搞到我好想去search

有咩睇？

Day of machiko

molamola

就黎可以為我開個Post

巴打好勇

Yama[black]p[/black]

我都search左
巴打D口味

做咩咁好奇我

唔識規矩 俾大家圍恰中

話說我犧牲左咁多，幾時可以入寶庫

大家自己品嘗下好啦

等星空巴
呢段時間我哋繼續笑下先

品嘗咩

改個名好了

盡情笑吧!笑到忘記我內人，內人就俾我獨佔

犧牲小我

咩名呀

哪兒來的自信

135540

想改個名就重生係呢到係行唔通
落七仔買過個ac啦

大家開心就好

話時話Mix有個首映大家有無方法參加

會見到Gakki真人

要抽，好似係

仲要日本地址同電話 投降

笑咩

仲問

search左...

偷窺我

聽日放假
仲未有心機畫畫

個啲名好台灣小說feel

不倫は駄目だよ！

我知識少，你地憑我Email search 左D乜野

我完全唔識

唔識郁嘅

人哋改名即係唔想諗起舊名嘅嘢
叫聲雞巴晚安算啦

晚安

Btw 睇得出你係新嚟，唔係都唔會好似某人咁個名用雞字開頭

咁而家點分兩位，新雞巴，舊雞巴？

雞肉多利亞=大雞巴
雞爪愛Gakki=小雞巴
Ok?

雞爪巴

石原里美 定 新垣結衣

冇啦冇啦

小雞巴

以為侵會開有冇巴打覺得石原里美好正

侵話石原係＿＿老母我笑左好耐

唔鐘意石原老母

打錯

每提一次satomi都話係小麗老母

]石原里美 定 新垣結衣

請求支援

石原里美 定 新垣結衣

請求支援

大勢已去

侵囝唔夠人打要吹雞?

make gakki great again

關結衣事嘅我都會po

無支援

此post已死

[black]獨佔結衣[/black]

支援中

等你出有無巴打鍾意生瀨勝久

唔出男嘅

利申未投

200幾個負皮
但呢度已長期唔夠80正皮

為新垣結衣而戰！！！

唔通要入去幫人爆DATA

又係咁PO GIF

屌你證明真係超多cdrom
吹一吹雞,個post負皮去得勁快
個個敢投唔敢認?

唔洗咁激動
依家唔係屌票

原來就爆post

入去做左負皮佬

皮已負

有冇人開215?
冇就我開

正評咗 [black]呢個post[/black]

上水

石原係咪繼同長澤之後
第一個可以係連登同結衣五五波既女人

羅湖

石原拍朱古力戀人同朝五晚九吸左好多FANS

絡衣輸過一次

以前鍾意過石原

我反而鍾意佢同小栗旬果套
朱古力同59個尾唔掂

我近年第一套睇嘅日劇係朝五晚九 然後先睇legal high 跟住先識到而家老婆

同埋山P都推左石原唔少，Johnnys好似俾佢地結婚，到時又chur人氣，Gakki有麻煩

唔擔心

佢地都唔同戲路
麻咩煩姐

比數拉開 密切跟進

正確